世界盃後 你地會用邊個譯名？

基士文
麥巴比
住污
簡迪
文素基治
烏姆迪迪

聽到啲女講安巴比真係想一巴車落去

明明聽鬼佬旁述都係講麥巴比而唔係安巴比

叫安巴比有咩問題？

麥係英文
安係法文
好似係

都係果句啦 你now要跟原音譯 你將基奧特譯番做住烏 占士洛迪古斯譯番做哈美斯洛迪古斯 先好係到安巴比 乾提啦

Ching住污係邊個？

忍者龜

唔知點解有班人鍾意讀佢做M bappé 即係M巴比
但就算有啲法國人都會同你講其實個M都係silent
又好似N’Golo Kanté
或者N’Zonzi呢啲名

最想知都係佢自己點讀
但我唔知嘅情況下會偏向silent